\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}

    \begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
        \hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
        \endfirsthead
    
        \hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
        \endhead
    
        \hline
        \endlastfoot

        0.1 & Napravljen predložak	& Majetić & 22.10.2019. \\[3pt] \hline
        0.2 & Dodani inicijalni UCs & Vnučec & 24.10.2019.  \\[3pt] \hline
        0.3 & Dodani UC dijagrami & Sanković Skorić Stracenski & 25.10.2019.  \\[3pt] \hline
        0.5 & Ispravci UC dijagrama \newline Poglavlje 3.2 Ostali zahtjevi	& Stracenski, Navratil & 26.10.2019. \\[3pt] \hline
        0.7 & Sekvencijski dijagrami \newline ER model baze podataka	& Stracenski Sanković Navratil & 5.11.2019. \\[3pt] \hline
        0.8 & Ispravak UC nakon sastanka & Vnučec & 9.11.2019.  \\[3pt] \hline
        0.9 & Dodani dijagrami razreda & Kendeš & 10.11.2019.  \\[3pt] \hline
        0.10 & Dodan opis tablica baze podataka & Navratil & 11.11.2019.  \\[3pt] \hline
        0.11 & Dodan opis arhitekture sustava & Skorić & 12.11.2019.  \\[3pt] \hline
        \textbf{1.0} & Konačna verzija za 1. ciklus & Majetić & 15.11.2019. \\[3pt] \hline
        1.1& Ispravci vezani uz bazu podataka  & Navratil  & 1.1.2020. \\[3pt] \hline
        1.2.1& Dodan dijagram komponenti & Kendeš & 9.1.2020.\\[3pt] \hline
        1.2.2& Dodan dijagram razmještaja & Kendeš & 10.1.2020.\\[3pt] \hline
        1.2.3& Dodani dijagrami stanja & Kendeš & 11.1.2020.\\[3pt] \hline
        1.2.4& Dodan dijagram aktivnosti & Kendeš & 12.1.2020.\\[3pt] \hline
        1.3 & Dodano testiranje aplikacije  & Navratil & 15.1.2020 \\[3pt] \hline
        1.4 & Osvježeni sekvencijski dijagrami i dijagrami baze podataka & Sanković & 16.1.2020 \\[3pt] \hline
        1.5 & Napisane upute za deploy te testiranje komponenti  &  Majetić & 16.1.2020 \\[3pt] \hline
        \textbf{2.0} & Konačni tekst predloška dokumentacije  & Navratil, Kendeš & 16.1.2020. \\[3pt] \hline
        
        
        
        
        

    \end{longtabu}
